麥當勞班執餐阿姐真喺世界級

是咁的，小弟去麥記買個板燒雞腿餐醫肚 飲熱朱古力（無飲筒廢事飲可樂） ，個餐就攞走的。

好啦，今日都算少人等一陣就攞得。咁我檢查下有無出錯餐啦，首先就望咗望杯野飲，跟住打開個袋望有無著條，確認齊晒，諗住ok啦。

點撚知返到屋企望個袋底，點解個盒橙紅色，再打開見到四舊雞翼，心諗：屌你老母。。。。。。

拎走前唔識check下？

望落係咁

時間關係，小弟忍唔住照食晒

樓主賺左
雞翼餐貴過板燒雞腿包餐

無睇到最底個盒，點知就真係出錯

個包飽肚啲

嗯

今日都算少人等一陣就攞得。咁我檢查下有無出錯餐啦，

樓主去邊間
我日日去嗰到幫你quality check

金鐘個間

係咪我又用錯字眼

我見到杯野飲，有著條同下底有盒，就無再睇落去走人

放工諗住拿拿聲返屋企

賺左

冇執25蚊餐比你算好

阿姐咁調皮

我個脆香雞翼變左板雞

樓主已贏

對唔住囉

試過叫脆辣雞巴外賣
返到屋企發現係巨無霸既盒
入面裝住豬柳強

雞巴

咁都上到熱門

著條係咩新食物嚟？

有機會你係拎左我個餐 搞到我要食包....

綠色都紅色盒都唔識分？
你都打開咗個袋黎睇啦點解仲睇唔到

中非打

試過買40蚊餐變咗做$24 板雞餐，仲要係走醬同食粟米杯

啊姐多數執多左比我

我試過 麥芝蛋包 得兩塊包蛋同醬 冇左舊雞

你係投資者，今日喺m記舐咗嘢。

試過食M記，條友叫咗個餐後悔，想換個同價錢嘅包
執餐呀姐就咁換俾佢，經理衝出嚟鬧，話咁樣部機咪會多塊豬short塊雞之類
個呀姐答佢，你部機有邊日岩數？再唔係咪搵個外賣換咗佢，嘈乜姐

有著數

D G翼發育不良咁，自己炸起碼大佢一個碼

係咪真係咁多人「係」「喺」不分？

你既所謂賺左只係用售價黎評價，
但係樓主揀得板雞就姐係鐘意板雞多d,
咁係樓主心入面，板雞既價值比雞翼高，
咁仲邊有賺呀

麥芝蛋有雞架咩？

麥芝蛋點會有雞

樓主用售價黎決定食咩餐唔得？

試過著條俾漏左色色粉

屌你老母你真無戇鳩架喎

唔係掛 ? 當跌落地消耗1個數唔得咩 ?

執錯可以打去叫佢送返去黎 上次試過

仆街m記成日比少11$包我屌你老母